創意革命 由你我起 提議

各位和理非 有咩創意方法 令人權法過同俾勇武休息？
提議下

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］